[要對準] 對準政權(中聯辦) 唔好轉移目標 唔好比共產黨奸計得呈

中上環至少開咗三十幾槍 有手足被爆頭

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

今次必須要冷靜諗對策 共產黨呢招好高

【唔好中計！！】政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑

突發!! 中環開咗6槍!

[置頂] 黑警橡膠小彈射義士先係重點，黑社會之後先清算

push 敵人愈想我地唔關注嘅野愈要關注

push

推

推，重點focus

元朗單嘢都係政權搞出嚟, 不用懷疑

36槍射人
元朗血洗地
問題越來越嚴重了
警黑合作

係 只要KO左政權 咩事都會自動解決 (唔係傀儡港共) 而係背後嘅中聯辦

黑社會咪政權一部分

只要KO左政權 咩事都會自動解決 (唔係傀儡港共) 而係背後嘅中聯辦

中上環至少開咗三十幾槍 有手足被爆頭

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

今次必須要冷靜諗對策 共產黨呢招好高

【唔好中計！！】政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑

突發!! 中環開咗6槍!

[置頂] 黑警橡膠小彈射義士先係重點，黑社會之後先清算

中環嗰邊開咗40幾槍 有無人中槍？

黑社會出動係中共既奸計，我地要對準中聯辦

目標係中聯辦 唔係政總 唔係警總

［癡撚咗線］中環班狗放催淚彈之後再開槍啊！！！！

元朗黑社會做嘢，上環開槍，證明去中聯辦係啱

顧此失彼都係分化嘅一種！
兩樣一齊推！

係 一係對準 一係同步 總之班龜一定係首要目標先

鄉黑遲D先清算 係一定要轉返個風向

首要目標係班龜同政權(唔係金鐘果個傀儡)

大推呀屌

推曬所有西環post

無偏離
而家係官商鄉黑勾結

官包括中聯辦同警犬
黑就琴晚果班仆街
做好文宣我地就點都得
道理係我地度

而家政黑合一 轉乜q移目標呀
搞掂班牛屎佬先啦屌

文宣三件事
1. 中環警犬無預警瞄頭開槍，請話比外國記者朋友知
2. 元朗牛屎佬打人，警黑合作，請話比街坊鄰里知
3. 噴黑中聯辦國徽，推翻共產政權，請話比全世界知

光復香港，時代革命
醒喇香港人

呢樣真

但我心信港特傀儡政權 香港中聯辦政府 開緊香檳係度自high 緊

先推上環，因為政府先係呢2件事的根源

手土

係就算要一齊推都好 一定係龜狂開膠彈槍爆頭為先

元朗恐襲為後

主要目標係件傀儡背後嘅主謀